耿爽：勿低估中方決心 反制措施早晚會來

2019-11-28

美國總統特朗普簽署《香港人權與民主法案》，外交部發言人耿爽批評，美方此舉嚴重干涉中國內政，中方已經就此向美方提出嚴正交涉和強烈抗議。至於中方有哪些反制措施及何時出台，耿爽指該來的早晚會來。

耿爽指，美方的舉動嚴重干預香港事務，嚴重干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對，已經就此向美方提出嚴正交涉和強烈抗議，強烈敦促美方不得實施該法，以免影響中美關係和兩國在重要領域的合作。

他說，這項法案只會讓包括香港同胞在內的廣大中國人民，進一步認清美國的險惡用心及霸權本質，讓中國人民更加眾志成城，美方的圖謀注定失敗。又指任何人都不要低估中方，維護國家主權、安全和發展利益的決心，也不要低估中方貫徹一國兩制方針和維護香港繁榮穩定的堅定決心。

至於中方反制措施有哪些、何時出台，耿爽就叫記者保持關注，指該來的早晚會來。

你同我因住呀

How?

佢同個女仲係美國?

牛佬.jpg

等到花兒也謝了

等到Trump連任？

一年都未黎

一句話美國人驚左就黎1年

你睇住黎 我儲滿條bar就反殺你

同動漫果啲「你給我記著」一樣

台灣人等咗七十幾年

阿爽條友都調走左

中國外交部無左耿爽，硬係無甘爽，華大姐又吾夠霸氣，堅哥又無乜feel,件老果位更加吾知咩名

俾人打到豬頭咁 之後屌住走果d

最勁既反制措施就係

要你無限等

睇路呀！

火箭兵團

BLM

就來一周年

不要低估共產黨攻台決心

40年前